我以為痛苦可以分散 於是我忙到不能再

都係冇用

係時間
忙都無乜用

標題漏左個忙字

一下唔覺意諗起佢
又會上心
好想可以冇晒feel

我想左幾個月了